地鐵其實有滅火筒可以拎出黎作硬物自衛

必要時拎出黎檔刀又好檔棍又好，噴佢係傷害唔到佢，但可以阻佢視線